grad trip 求意見

我諗緊去冰島定南美好
一個人唔識揸車 英文流利但唔識spanish
筆直$15000 打算超窮遊
(喺咪應該玩唔到南美咁既價？ ）
但發現原來冰島6月開始就永晝冇得睇極光
有冇巴絲試過夏天去冰島 分享一下值唔值得去無極光既冰島

筆直$15000係淨計洗費定連機票酒店個啲？

包曬

冰島 8月尾去
召喚冰島打手

南美機票唔係都過萬啦咩

如果有平機票5000搞掂

巴打唔打算睇極光？

呢段時間睇條毛咩